Ошибка Гилл Байтса
=================

Гилл Байтс хотел написать программу, которая по текущему времени выводит количество секунд, прошедших с начала суток. Для этого требовалось, чтобы на вход программе подавались три числа (текущее время): первое — количество часов, второе — количество минут и третье — количество секунд. Но т.к. Гилл плохо изучил первые три урока, то допустил в своей программе много ошибок. Помогите Гиллу их исправить.

---
## Sample Input: ##
```
6 37 27
```

---
## Sample Output: ##
```
23847
```
